測試

1234

🗑🇵🇬🇮🇨🇲🇵🇳🇬🇳🇬🇰🇵🇳🇬🇱🇮🇵🇳🇬🇶🇨🇻🇧🇳🇬🇧🇬🇱🇵🇪🇫🇲💵💴💶💷💸測試

2015年霍金針對黑洞資訊悖論提出新解，指出黑洞有出口，就算掉進去也出得來。於瑞典皇家理工學院在首都斯德哥爾摩舉辦的會議上，霍金博士發表了他對是不是任何東西都會被黑洞吞噬的看法。他認為黑洞無法吞噬和消滅物理訊息，這和愛因斯坦相對論中提出的觀點相反[12]，霍金理論認定黑洞在旋轉就有可能通往另一個宇宙，但是你會無法回到我們的宇宙，所以嚴格來說掉入黑洞有可能全身而退，只是永遠從本宇宙消失[13]。訊

test